希望所有懷念當初抗爭果份鬥志嘅手足有嘅心態

手足們 大家都累了是嗎？
用情緒控制自己行動已經再冇意思 對嗎

每人有自己嘅憤怒、創傷記憶
相信因果
相信自己初心

每個人所有行動都會得到應有嘅報應

香港蒙面抗爭、之後到加泰、智利等國家新各式各樣模仿
最後全世界都要戴上口罩，暫停一切

疫情其間 使用過分暴力嘅警察已經將自己嘅情緒轉化到佢哋屋企人身上

一切一切 都係因果報應 每個人都將會為自己嘅每一個行動附上責任

我地唔只係香港人身分認同，我地無分邊界種族，我地互相影響，我地係屬於呢個世界

加油💪🏻

真係參與果班晨早拉鳩曬啦
得返班鍵盤free rider撚用咩

True